【突發】有個黐線佬派福袋呀 !

是咁的，之前一直收到好多好心嘅商戶捐左好多衫出嚟。而各位手足發夢時都做足準備，所以D衫就積存咗喺到。衫大多數係全新，有T-SHIRT , 風褸 ,運動褲同全新SPORTS BRA。款式都係大眾款式為主，顏色有雜色和黑色都有。

新年就到，我想各位仔仔女女都有新衫過年，所以決定將衣物製成福袋送比有需要嘅仔女。詳情如下：
—📌仔女請填妥GOOGLE表格報尺寸

—📍領取方法於表格內三個活動時間交收
（理大廚房佬大食會day1 &DAY2 ）
(年三十於旺角舉辦的-離地年宵- )

—📌福袋有咩架？
男女裝福袋各有6個衣物ITEMS，女裝於表格內可選裙子。
想取意頭大富大貴，所以儘量包含運動褲一條。

－📌D衫發夢合唔合用？
福袋內衣物以運動類型為主，6個ITEM內包一件黑色上衣

PS :‼️嚟緊我地嘅街站唔會拎衣物出去派，因為濟銷之餘，寧願派其他更合用嘅嘢物資

PS2: ‼️女裝會由女手足處理

PS3:‼️好重要! 好重要! 好重要 ! 希望大家收到D衫唔好嘘，唔好嫌棄。呢D衣物本來係方便你地替換，我地經歷左水炮車D水洗唔甩之餘，仲好乸皮膚。請大家好好使用D衣物。

PS4:‼️黐線佬唔好問有冇SPORTS BRA 拎

Ps5:‼️暫時得三個活動有義工幫手派福袋，所以日子只有呢三日揀

表格:
活動:
活動:

推

Push

有心幫推

p牌幫推

想要件有味sport bra

冇人推既屌

幫推

推呀

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

推呀
快啲搵人認領

全新

聽晚會開始執第一輪福袋，計劃擺多少少心意入去，諗緊整咩⋯推爆佢，推爆佢。

Pish

PISH

收咁多衫超負荷嘅狀態下，一般人都會擺去二手站或者搵人上門收。呢班捐贈者同樣可以咁做，唔需要約我交收。

但佢地一心為左仔女嘅安危而捐

我地唔好辜負左人地一番心意
推上去，填爆份表

推呀推！

support

幾好

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

推爆推爆推爆！

support 但知好多手足未必肯免費攞嘢

推推推

tui

繼續推

面交唔敢出

執完第一轉，大家繼續填表

仲有好多新風褸、新運動褲。袋都未拆，牌都未剪，填爆佢啦

up

執到好一袋袋了，填表報尺碼就有
大量女裝m碼

於星期日活動領取福袋嘅手足已收到領取詳情，如果有手足order左今個星期日拎，又冇收到訊息嘅話，tg搵
@NoAcc

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

最新福袋量：
只餘下女裝 S碼及 女裝M碼

已填表的巴打放心！你地嘅柯打已處理好

會唔會分碼數 著開L 一陣拎到S or M就浪費佐

pish

thx a lot🙇🏻‍♀️😭

填表嘅作用是分sizes同姓別。

推 有冇咩需要幫手

今晚第一輪交收完成！如果未如期拎既，會順延至下一次活動！ 收到嘅人希望合用

幫手叫人拎
得返女裝s碼同m碼

push lm

好多女裝中碼同細碼
幫我拎晒佢

有無sport bar拎
利申 痴線佬9up

多謝你

有

幫推
做實事

pushhhh,手足辛苦哂

sports孖煙囪

我買比你 500

支持

推呀！

喊出嚟，我地有搞旺角年宵冇人講冇人知
香港人日程都冇
文宣可唔可以幫下細佬？

［突發］MK仔女自己年宵，自己搞！！

會安排呢日拎福袋，仲有女裝S碼中碼
順便嚟行大運

我有見過阿，但感覺似動漫市集，唔係同黃色經濟圈有關
日程表果邊其實都幾嚴謹，之前試過有集會搞手唔見咗所以佢地都會篩選下

我地出晒商品介紹，ban晒連豬連狗老翻嘢。
其他手作、占卜同銀髮族擺古著攤都有。
黃色經濟圈： 四間場地都係黃店(on 官方list)。 攤檔嘅全部都係黃色小店。

我地四間店本身嚟自動漫圈，風格一定行呢類。只係想旺角有年宵，大家開心下玩下。

搞手喺到

幫推先，你地好有心

1.19 天下圍攻

我要著到利是封咁樣唔知得唔得呢

push

大家喺唔同崗位努力緊啫